話說我識得個白警

To mon post dog

天下烏鴉一樣黑

起你伙記啊頭出黎，頂唔住壓力咪走囉
你就輕輕鬆鬆紮職
唔關白唔白事
根本有利益

呢類人現實就會同身邊人講自己無上前線打人

識得個專打同事

之前打錯自己友個個係我朋友 佢私底下同我講佢專登既 仲同我講好爽

我都識個
話會借啲意毆落去伙記度
想r返我地圍內睬返佢
可惜冇人應過佢

我識2隻狗
1隻係黑到痴線, 成日屌鳩示威者, 成日話示威者抵死
另1隻成日要上前線, 佢話請假都好煩, 但又要係其他狗面前扮野, 扮埋堆, 照打示威者, 然後有時都會爆D 料出黎

利申, 割咗, 不過我個細路未割第2個 (所以有料爆)